Sentence,Tags
"['sarah', 'was', 'born', 'from', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_per_49', 'was', 'born', 'near', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_per_31', 'in', 'moscow']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_39', 'fake_misc_47', 'around', 'tokyo']","['I-MISC', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'lives', 'near', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'travels', 'in', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_27', 'moved', 'word_20', 'fake_date_33']","['I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE']"
"['sarah', 'travels', 'in', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_date_15', 'in', 'fake_loc_70']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'I-LOC']"
"['jhon', 'works', 'around', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_5', 'studies', 'fake_loc_18', 'tokyo']","['I-DATE', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['michael', 'works', 'fake_date_31', 'rome']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['linda', 'lives', 'fake_misc_74', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['charlie', 'was', 'born', 'fake_date_52', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_org_21', 'from', 'canada']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_per_71', 'fake_date_87', 'rome']","['B-PER', 'B-PER', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['mary', 'was', 'born', 'in', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'works', 'in', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'studies', 'around', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'works', 'word_25', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_81', 'moved', 'near', 'rome']","['I-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_95', 'word_80', 'to', 'canada']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'was', 'born', 'from', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'works', 'in', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'was', 'born', 'fake_per_69', 'new', 'fake_per_25']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PER', 'B-LOC', 'I-PER']"
"['bob', 'studies', 'in', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_59', 'fake_loc_73', 'in', 'new', 'fake_org_21']","['I-DATE', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-ORG']"
"['fake_org_97', 'moved', 'near', 'tokyo']","['I-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'travels', 'in', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'travels', 'around', 'fake_prod_34']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['fake_date_23', 'fake_org_92', 'from', 'paris']","['I-DATE', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'works', 'from', 'fake_org_70']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['alice', 'travels', 'fake_prod_87', 'fake_misc_70', 'york']","['B-PER', 'O', 'B-PROD', 'I-MISC', 'I-LOC']"
"['fake_prod_100', 'fake_date_31', 'around', 'fake_prod_70']","['B-PROD', 'B-DATE', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_date_81', 'fake_prod_97', 'fake_org_26', 'fake_date_46']","['I-DATE', 'B-PROD', 'I-ORG', 'I-DATE']"
"['david', 'lives', 'to', 'word_39']","['B-PER', 'O', 'O', 'O']"
"['fake_org_58', 'fake_prod_53', 'fake_org_49', 'fake_per_72']","['I-ORG', 'B-PROD', 'I-ORG', 'I-PER']"
"['linda', 'travels', 'fake_org_96', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_per_46', 'moved', 'to', 'paris']","['I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'lives', 'to', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'lives', 'around', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_55', 'was', 'born', 'fake_org_35', 'fake_prod_80']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-PROD']"
"['fake_prod_39', 'fake_prod_90', 'fake_per_81', 'new', 'york']","['I-PROD', 'B-PROD', 'I-PER', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['emma', 'fake_prod_83', 'near', 'paris']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['word_27', 'works', 'in', 'fake_misc_11']","['O', 'O', 'O', 'I-MISC']"
"['fake_loc_50', 'fake_misc_26', 'around', 'berlin']","['I-LOC', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_54', 'moved', 'fake_misc_40', 'canada']","['B-MISC', 'O', 'I-MISC', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_loc_20', 'fake_org_88', 'london']","['B-PER', 'B-LOC', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_org_50', 'fake_loc_4', 'rome']","['B-PER', 'B-ORG', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['michael', 'travels', 'to', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'was', 'born', 'in', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'was', 'born', 'word_53', 'fake_loc_19']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['bob', 'word_16', 'fake_org_44', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['linda', 'studies', 'to', 'fake_misc_1']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['fake_loc_1', 'fake_date_13', 'fake_prod_13', 'rome']","['I-LOC', 'I-DATE', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_loc_74', 'fake_per_81', 'word_24', 'fake_per_43', 'fake_date_80']","['I-LOC', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'I-DATE']"
"['jhon', 'studies', 'in', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'studies', 'in', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'travels', 'near', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_12', 'studies', 'fake_misc_44', 'fake_org_85']","['I-LOC', 'O', 'I-MISC', 'B-ORG']"
"['charlie', 'was', 'born', 'to', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_38', 'fake_per_67', 'in', 'fake_date_78']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'I-DATE']"
"['linda', 'lives', 'fake_prod_100', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_per_54', 'fake_date_51', 'tokyo']","['B-PER', 'I-PER', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['sarah', 'studies', 'around', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_misc_25', 'fake_prod_53', 'fake_misc_29']","['B-PER', 'B-MISC', 'I-PROD', 'I-MISC']"
"['fake_prod_94', 'lives', 'to', 'canada']","['I-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'was', 'born', 'fake_org_99', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_prod_15', 'word_15', 'fake_per_91', 'rome']","['I-PROD', 'O', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['fake_per_55', 'was', 'born', 'from', 'fake_prod_79']","['I-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['sarah', 'travels', 'fake_date_23', 'word_8', 'fake_date_41']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'O', 'B-DATE']"
"['fake_misc_75', 'fake_org_26', 'near', 'fake_prod_39']","['B-MISC', 'I-ORG', 'O', 'B-PROD']"
"['fake_per_95', 'fake_loc_89', 'fake_date_50', 'tokyo']","['I-PER', 'I-LOC', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_misc_95', 'fake_misc_99', 'canada']","['B-PER', 'I-MISC', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['jhon', 'word_41', 'fake_per_18', 'fake_date_32']","['B-PER', 'O', 'I-PER', 'B-DATE']"
"['charlie', 'fake_date_93', 'fake_per_47', 'rome']","['B-PER', 'I-DATE', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_loc_38', 'fake_per_29', 'fake_per_35']","['B-PER', 'I-LOC', 'I-PER', 'B-PER']"
"['fake_per_60', 'was', 'born', 'near', 'fake_org_48']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_misc_13', 'fake_org_49', 'fake_per_97', 'fake_loc_17']","['B-MISC', 'B-ORG', 'B-PER', 'I-LOC']"
"['fake_misc_66', 'fake_loc_48', 'fake_date_72', 'new', 'york']","['B-MISC', 'B-LOC', 'I-DATE', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['jhon', 'studies', 'fake_org_22', 'fake_loc_34']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'I-LOC']"
"['david', 'was', 'born', 'near', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'studies', 'fake_misc_96', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'I-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_date_1', 'was', 'born', 'in', 'moscow']","['B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_16', 'fake_per_51', 'to', 'fake_loc_31']","['B-LOC', 'I-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'travels', 'around', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'lives', 'fake_misc_57', 'rome']","['B-PER', 'O', 'I-MISC', 'B-LOC']"
"['linda', 'travels', 'to', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'lives', 'from', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'word_5', 'fake_org_59', 'fake_date_1', 'york']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'I-DATE', 'I-LOC']"
"['fake_org_10', 'lives', 'near', 'word_45']","['B-ORG', 'O', 'O', 'O']"
"['alice', 'fake_misc_75', 'fake_date_5', 'tokyo']","['B-PER', 'B-MISC', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['sarah', 'studies', 'from', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_misc_47', 'word_84', 'new', 'fake_prod_91']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC', 'B-PROD']"
"['fake_date_33', 'fake_per_14', 'around', 'fake_date_59']","['B-DATE', 'B-PER', 'O', 'B-DATE']"
"['emma', 'moved', 'fake_org_89', 'new', 'fake_misc_25']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC', 'I-MISC']"
"['word_34', 'fake_per_31', 'to', 'fake_misc_47']","['O', 'I-PER', 'O', 'B-MISC']"
"['fake_org_9', 'was', 'born', 'around', 'fake_prod_5']","['I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['emma', 'word_17', 'fake_loc_32', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_prod_12', 'lives', 'fake_org_44', 'fake_misc_86']","['B-PROD', 'O', 'I-ORG', 'I-MISC']"
"['fake_per_44', 'was', 'born', 'around', 'fake_org_71']","['I-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-ORG']"
"['jhon', 'fake_per_79', 'fake_loc_53', 'fake_per_35']","['B-PER', 'B-PER', 'B-LOC', 'B-PER']"
"['word_46', 'fake_per_22', 'near', 'word_9']","['O', 'B-PER', 'O', 'O']"
"['sarah', 'studies', 'fake_per_3', 'fake_per_94']","['B-PER', 'O', 'I-PER', 'I-PER']"
"['charlie', 'fake_date_37', 'around', 'fake_per_30']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'I-PER']"
"['fake_org_38', 'lives', 'near', 'rome']","['B-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_44', 'fake_prod_71', 'from', 'london']","['I-PROD', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'studies', 'in', 'fake_prod_59']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['michael', 'works', 'fake_per_42', 'fake_org_46']","['B-PER', 'O', 'I-PER', 'I-ORG']"
"['word_97', 'lives', 'around', 'fake_prod_8']","['O', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['fake_per_73', 'fake_date_38', 'around', 'fake_misc_68']","['I-PER', 'I-DATE', 'O', 'I-MISC']"
"['david', 'lives', 'from', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'travels', 'in', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_53', 'moved', 'from', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_38', 'studies', 'fake_loc_73', 'fake_loc_71']","['B-PROD', 'O', 'I-LOC', 'I-LOC']"
"['mary', 'moved', 'near', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_loc_36', 'in', 'fake_date_54', 'fake_loc_5']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'I-DATE', 'I-LOC']"
"['sarah', 'works', 'from', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_13', 'fake_per_45', 'to', 'fake_per_95', 'fake_loc_70']","['I-DATE', 'B-PER', 'O', 'B-PER', 'I-LOC']"
"['fake_misc_50', 'fake_prod_19', 'to', 'canada']","['B-MISC', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_loc_54', 'fake_per_73', 'madrid']","['B-PER', 'I-LOC', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_loc_70', 'fake_org_88', 'london']","['B-PER', 'I-LOC', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['david', 'was', 'born', 'in', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_misc_41', 'around', 'fake_org_87']","['B-PER', 'B-MISC', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_org_62', 'works', 'from', 'fake_per_19']","['I-ORG', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['emma', 'studies', 'from', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'works', 'fake_date_62', 'fake_prod_95']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'I-PROD']"
"['michael', 'word_62', 'fake_date_20', 'paris']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['sarah', 'moved', 'fake_misc_2', 'paris']","['B-PER', 'O', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_per_35', 'lives', 'around', 'fake_date_100', 'fake_loc_13']","['I-PER', 'O', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_date_58', 'moved', 'fake_org_48', 'fake_date_30']","['B-DATE', 'O', 'I-ORG', 'B-DATE']"
"['fake_org_11', 'fake_per_91', 'around', 'canada']","['B-ORG', 'B-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'studies', 'in', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'moved', 'to', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'lives', 'near', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_71', 'fake_org_60', 'from', 'fake_org_62']","['B-LOC', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG']"
"['charlie', 'fake_date_49', 'around', 'fake_per_31']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-PER']"
"['bob', 'travels', 'from', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_44', 'fake_loc_76', 'fake_org_61', 'fake_loc_72']","['B-ORG', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-LOC']"
"['linda', 'fake_per_95', 'near', 'london']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_13', 'fake_misc_16', 'fake_prod_90', 'fake_org_40']","['I-DATE', 'B-MISC', 'I-PROD', 'I-ORG']"
"['fake_per_11', 'word_30', 'fake_per_11', 'fake_org_49']","['I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-ORG']"
"['fake_loc_54', 'fake_org_72', 'in', 'fake_per_92']","['B-LOC', 'B-ORG', 'O', 'I-PER']"
"['emma', 'fake_loc_66', 'near', 'fake_misc_39']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-MISC']"
"['jhon', 'lives', 'around', 'fake_prod_13']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_per_84', 'fake_prod_2', 'to', 'beijing']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'word_84', 'to', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'word_30', 'near', 'fake_loc_89']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_42', 'fake_per_89', 'in', 'fake_loc_31', 'word_63']","['I-PROD', 'B-PER', 'O', 'I-LOC', 'O']"
"['charlie', 'fake_prod_8', 'around', 'fake_per_37', 'fake_org_13']","['B-PER', 'B-PROD', 'O', 'B-PER', 'B-ORG']"
"['fake_per_73', 'fake_per_75', 'fake_org_70', 'rome']","['I-PER', 'B-PER', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_org_85', 'fake_prod_41', 'madrid']","['B-PER', 'I-ORG', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['david', 'was', 'born', 'in', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'studies', 'around', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'was', 'born', 'word_69', 'fake_prod_83']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_misc_84', 'fake_org_66', 'to', 'canada']","['B-MISC', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_10', 'was', 'born', 'in', 'fake_per_56']","['I-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['word_39', 'lives', 'in', 'rome']","['O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_77', 'fake_loc_23', 'fake_misc_51', 'madrid']","['I-LOC', 'B-LOC', 'I-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_org_99', 'works', 'fake_org_76', 'fake_prod_54']","['B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'B-PROD']"
"['fake_per_38', 'works', 'fake_per_13', 'rome']","['I-PER', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['fake_loc_10', 'moved', 'fake_date_4', 'fake_date_74']","['B-LOC', 'O', 'I-DATE', 'I-DATE']"
"['jhon', 'fake_date_81', 'fake_per_51', 'new', 'york']","['B-PER', 'I-DATE', 'B-PER', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_date_12', 'studies', 'fake_org_29', 'beijing']","['I-DATE', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_loc_61', 'fake_misc_57', 'word_64']","['B-PER', 'B-LOC', 'B-MISC', 'O']"
"['charlie', 'was', 'born', 'fake_date_37', 'fake_prod_96']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-DATE', 'B-PROD']"
"['fake_misc_13', 'fake_misc_31', 'fake_loc_73', 'fake_loc_6']","['B-MISC', 'B-MISC', 'I-LOC', 'I-LOC']"
"['michael', 'studies', 'fake_prod_28', 'canada']","['B-PER', 'O', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_misc_61', 'fake_loc_38', 'to', 'fake_misc_65']","['I-MISC', 'B-LOC', 'O', 'I-MISC']"
"['bob', 'was', 'born', 'to', 'fake_loc_60']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'studies', 'in', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'studies', 'near', 'fake_prod_12', 'fake_org_49']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PROD', 'I-ORG']"
"['alice', 'fake_loc_20', 'around', 'rome']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'studies', 'in', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'works', 'in', 'fake_prod_36']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['sarah', 'fake_date_11', 'to', 'fake_date_31']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-DATE']"
"['sarah', 'travels', 'fake_misc_2', 'london']","['B-PER', 'O', 'I-MISC', 'B-LOC']"
"['word_4', 'travels', 'fake_date_33', 'new', 'word_99']","['O', 'O', 'B-DATE', 'B-LOC', 'O']"
"['emma', 'word_61', 'fake_org_89', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_prod_21', 'fake_prod_61', 'tokyo']","['B-PER', 'B-PROD', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_prod_81', 'lives', 'fake_misc_69', 'fake_date_40']","['I-PROD', 'O', 'B-MISC', 'I-DATE']"
"['alice', 'fake_date_86', 'to', 'fake_date_39', 'fake_misc_63']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'I-DATE', 'B-MISC']"
"['fake_misc_67', 'fake_misc_58', 'fake_loc_80', 'fake_misc_46']","['B-MISC', 'I-MISC', 'I-LOC', 'B-MISC']"
"['sarah', 'studies', 'near', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_org_11', 'from', 'london']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'lives', 'fake_date_82', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['charlie', 'fake_misc_89', 'fake_per_82', 'fake_per_86']","['B-PER', 'I-MISC', 'B-PER', 'B-PER']"
"['fake_date_91', 'word_78', 'to', 'fake_loc_11']","['I-DATE', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['michael', 'travels', 'in', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_loc_39', 'in', 'fake_prod_5']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'I-PROD']"
"['jhon', 'fake_per_47', 'in', 'rome']","['B-PER', 'B-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'was', 'born', 'near', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_8', 'word_75', 'near', 'berlin']","['B-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_89', 'fake_org_88', 'to', 'fake_per_100', 'york']","['I-MISC', 'B-ORG', 'O', 'B-PER', 'I-LOC']"
"['bob', 'works', 'fake_misc_27', 'fake_org_49', 'fake_per_15']","['B-PER', 'O', 'B-MISC', 'B-ORG', 'I-PER']"
"['fake_org_49', 'studies', 'fake_date_8', 'paris']","['I-ORG', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['mary', 'travels', 'around', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'lives', 'fake_date_39', 'london']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_date_85', 'works', 'fake_per_17', 'moscow']","['I-DATE', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['linda', 'moved', 'fake_date_19', 'fake_loc_86', 'york']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'I-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_org_2', 'word_22', 'to', 'fake_per_49']","['I-ORG', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['fake_date_89', 'lives', 'near', 'fake_prod_55', 'york']","['I-DATE', 'O', 'O', 'I-PROD', 'I-LOC']"
"['michael', 'travels', 'fake_date_6', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['mary', 'works', 'around', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'works', 'in', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_92', 'fake_org_33', 'around', 'fake_per_52']","['I-PER', 'B-ORG', 'O', 'B-PER']"
"['fake_per_7', 'moved', 'fake_org_80', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['michael', 'moved', 'around', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_41', 'fake_org_17', 'around', 'canada']","['B-ORG', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_98', 'fake_loc_36', 'fake_loc_86', 'fake_org_66']","['I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-ORG']"
"['sarah', 'was', 'born', 'to', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_30', 'word_66', 'from', 'canada']","['B-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_5', 'was', 'born', 'to', 'fake_misc_12']","['I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['sarah', 'moved', 'to', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'travels', 'to', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'moved', 'around', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_per_10', 'fake_org_80', 'word_21', 'fake_loc_37']","['B-PER', 'B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'was', 'born', 'around', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_misc_1', 'fake_date_100', 'fake_date_53', 'fake_date_17']","['B-PER', 'I-MISC', 'B-DATE', 'B-DATE', 'I-DATE']"
"['alice', 'fake_prod_98', 'fake_per_57', 'canada']","['B-PER', 'I-PROD', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['charlie', 'travels', 'fake_misc_90', 'new', 'fake_org_12']","['B-PER', 'O', 'I-MISC', 'B-LOC', 'I-ORG']"
"['linda', 'fake_org_96', 'fake_prod_83', 'fake_misc_12', 'word_34']","['B-PER', 'I-ORG', 'I-PROD', 'I-MISC', 'O']"
"['emma', 'fake_date_41', 'to', 'tokyo']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'moved', 'fake_org_39', 'fake_per_61']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'I-PER']"
"['fake_prod_33', 'moved', 'near', 'paris']","['B-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'was', 'born', 'around', 'fake_loc_96']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['jhon', 'moved', 'around', 'fake_per_4', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PER', 'I-LOC']"
"['emma', 'fake_loc_32', 'in', 'word_11']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'O']"
"['alice', 'word_36', 'fake_loc_64', 'new', 'fake_per_31']","['B-PER', 'O', 'I-LOC', 'B-LOC', 'B-PER']"
"['charlie', 'was', 'born', 'fake_org_81', 'fake_loc_22']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-ORG', 'I-LOC']"
"['fake_misc_37', 'works', 'fake_per_38', 'london']","['B-MISC', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_date_72', 'from', 'fake_per_6']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'I-PER']"
"['fake_misc_100', 'moved', 'fake_loc_45', 'paris']","['B-MISC', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_loc_28', 'fake_org_32', 'berlin']","['B-PER', 'B-LOC', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_per_42', 'fake_misc_90', 'fake_org_79', 'fake_prod_30']","['B-PER', 'I-PER', 'I-MISC', 'I-ORG', 'I-PROD']"
"['fake_per_47', 'word_29', 'around', 'fake_prod_91']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['mary', 'moved', 'word_35', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'works', 'in', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['word_76', 'lives', 'around', 'beijing']","['O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_17', 'fake_per_80', 'near', 'tokyo']","['I-ORG', 'I-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_date_64', 'around', 'fake_loc_91']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'travels', 'in', 'fake_org_31', 'fake_per_25']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG', 'B-PER']"
"['charlie', 'moved', 'around', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'lives', 'near', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'lives', 'fake_date_45', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_loc_59', 'fake_misc_19', 'in', 'beijing']","['B-LOC', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'word_76', 'to', 'fake_per_76']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['alice', 'travels', 'to', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_16', 'fake_loc_80', 'fake_org_21', 'word_43']","['B-DATE', 'B-LOC', 'B-ORG', 'O']"
"['linda', 'fake_org_44', 'from', 'fake_misc_31']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'I-MISC']"
"['fake_per_55', 'fake_loc_90', 'near', 'fake_org_47']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'I-ORG']"
"['fake_per_19', 'studies', 'to', 'fake_loc_74']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'studies', 'fake_date_27', 'fake_prod_86']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'B-PROD']"
"['michael', 'was', 'born', 'to', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_4', 'fake_org_41', 'fake_per_49', 'fake_org_84']","['B-PER', 'B-ORG', 'B-PER', 'I-ORG']"
"['michael', 'studies', 'around', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'was', 'born', 'fake_misc_86', 'word_32']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-MISC', 'O']"
"['mary', 'fake_prod_63', 'in', 'fake_prod_58']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_loc_88', 'studies', 'fake_date_71', 'moscow']","['B-LOC', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_loc_7', 'fake_org_78', 'fake_date_40', 'york']","['B-PER', 'I-LOC', 'I-ORG', 'B-DATE', 'I-LOC']"
"['fake_org_91', 'studies', 'fake_misc_7', 'madrid']","['B-ORG', 'O', 'I-MISC', 'B-LOC']"
"['mary', 'was', 'born', 'around', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['word_63', 'travels', 'near', 'canada']","['O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_9', 'lives', 'to', 'fake_org_24']","['I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_org_21', 'fake_org_31', 'to', 'fake_prod_5']","['I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PROD']"
"['fake_misc_53', 'travels', 'fake_date_91', 'fake_loc_46']","['I-MISC', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['michael', 'was', 'born', 'in', 'fake_per_13']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PER']"
"['michael', 'lives', 'around', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'moved', 'fake_loc_10', 'fake_prod_10']","['B-PER', 'O', 'I-LOC', 'I-PROD']"
"['fake_per_6', 'fake_org_82', 'around', 'fake_prod_94', 'fake_date_10']","['B-PER', 'B-ORG', 'O', 'B-PROD', 'B-DATE']"
"['fake_misc_65', 'fake_misc_88', 'from', 'rome']","['I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_23', 'works', 'in', 'beijing']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_73', 'was', 'born', 'in', 'rome']","['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_loc_59', 'fake_loc_82', 'fake_loc_83']","['B-PER', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_per_71', 'was', 'born', 'fake_prod_43', 'fake_org_65']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-PROD', 'B-ORG']"
"['linda', 'moved', 'in', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_50', 'moved', 'in', 'beijing']","['B-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_6', 'moved', 'from', 'fake_org_94']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_date_33', 'lives', 'fake_date_1', 'canada']","['B-DATE', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_per_42', 'word_20', 'new', 'fake_date_84']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'B-DATE']"
"['mary', 'fake_prod_68', 'fake_org_5', 'london']","['B-PER', 'B-PROD', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_misc_81', 'fake_per_92', 'fake_prod_10', 'madrid']","['I-MISC', 'I-PER', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['mary', 'works', 'near', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_41', 'fake_misc_2', 'around', 'fake_prod_56']","['I-PROD', 'B-MISC', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_per_65', 'fake_loc_34', 'fake_org_32', 'fake_date_46']","['B-PER', 'B-LOC', 'I-ORG', 'B-DATE']"
"['sarah', 'fake_prod_70', 'fake_prod_38', 'rome']","['B-PER', 'I-PROD', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_loc_36', 'fake_per_64', 'fake_misc_100', 'paris']","['I-LOC', 'I-PER', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_misc_92', 'fake_org_6', 'from', 'fake_per_67']","['B-MISC', 'I-ORG', 'O', 'B-PER']"
"['michael', 'fake_org_84', 'fake_loc_50', 'paris']","['B-PER', 'B-ORG', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['emma', 'studies', 'fake_prod_47', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_loc_45', 'fake_loc_27', 'to', 'fake_org_21']","['B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'I-ORG']"
"['fake_misc_59', 'fake_date_21', 'word_79', 'paris']","['B-MISC', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'was', 'born', 'fake_date_84', 'new', 'fake_date_31']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC', 'B-DATE']"
"['fake_misc_71', 'travels', 'around', 'fake_misc_84']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['charlie', 'studies', 'in', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'was', 'born', 'fake_date_57', 'word_90']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O']"
"['fake_prod_79', 'word_67', 'to', 'fake_prod_45']","['I-PROD', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['word_67', 'fake_org_23', 'from', 'london']","['O', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'lives', 'fake_misc_38', 'fake_org_17']","['B-PER', 'O', 'I-MISC', 'I-ORG']"
"['fake_per_9', 'travels', 'from', 'fake_loc_76']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_55', 'lives', 'fake_org_17', 'madrid']","['I-DATE', 'O', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['alice', 'moved', 'around', 'fake_misc_47']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['word_65', 'works', 'fake_prod_68', 'fake_loc_38']","['O', 'O', 'I-PROD', 'I-LOC']"
"['michael', 'fake_loc_54', 'fake_loc_34', 'fake_date_24']","['B-PER', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-DATE']"
"['fake_loc_6', 'fake_per_56', 'fake_prod_57', 'fake_misc_75']","['I-LOC', 'B-PER', 'I-PROD', 'B-MISC']"
"['linda', 'works', 'fake_date_30', 'fake_org_60']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'I-ORG']"
"['fake_misc_77', 'travels', 'word_36', 'tokyo']","['B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_77', 'fake_per_95', 'from', 'fake_date_55']","['I-ORG', 'B-PER', 'O', 'I-DATE']"
"['jhon', 'fake_date_36', 'around', 'madrid']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'studies', 'fake_org_46', 'paris']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_date_84', 'works', 'around', 'fake_org_76']","['I-DATE', 'O', 'O', 'I-ORG']"
"['charlie', 'fake_loc_34', 'fake_prod_77', 'madrid']","['B-PER', 'B-LOC', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['mary', 'travels', 'word_33', 'fake_loc_84', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_per_19', 'moved', 'from', 'new', 'fake_per_62']","['I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-PER']"
"['fake_date_47', 'fake_date_13', 'around', 'fake_org_34']","['B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'I-ORG']"
"['fake_prod_18', 'travels', 'in', 'new', 'york']","['B-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['emma', 'fake_misc_15', 'fake_per_51', 'fake_org_63', 'york']","['B-PER', 'B-MISC', 'B-PER', 'I-ORG', 'I-LOC']"
"['alice', 'moved', 'fake_date_70', 'fake_org_60']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'I-ORG']"
"['linda', 'fake_misc_11', 'from', 'fake_misc_27']","['B-PER', 'B-MISC', 'O', 'B-MISC']"
"['fake_org_64', 'word_30', 'near', 'fake_per_5']","['I-ORG', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['bob', 'fake_loc_86', 'fake_date_86', 'word_99']","['B-PER', 'I-LOC', 'B-DATE', 'O']"
"['sarah', 'fake_misc_13', 'near', 'fake_prod_20', 'york']","['B-PER', 'B-MISC', 'O', 'B-PROD', 'I-LOC']"
"['word_92', 'works', 'fake_date_97', 'rome']","['O', 'O', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['mary', 'lives', 'to', 'fake_prod_21']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['michael', 'travels', 'near', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_51', 'works', 'from', 'fake_prod_73']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['fake_prod_97', 'was', 'born', 'around', 'fake_per_61']","['I-PROD', 'O', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['charlie', 'moved', 'word_1', 'fake_loc_77']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_per_65', 'fake_date_39', 'canada']","['B-PER', 'B-PER', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['charlie', 'lives', 'around', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_6', 'works', 'from', 'canada']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_per_84', 'near', 'new', 'fake_date_66']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'B-DATE']"
"['fake_loc_88', 'fake_org_18', 'in', 'canada']","['I-LOC', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_23', 'lives', 'fake_misc_40', 'fake_org_40']","['I-PER', 'O', 'I-MISC', 'I-ORG']"
"['sarah', 'was', 'born', 'near', 'fake_org_50']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_loc_23', 'fake_date_17', 'fake_date_79', 'london']","['B-LOC', 'B-DATE', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['sarah', 'studies', 'fake_date_93', 'fake_per_89', 'fake_prod_35']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-PER', 'B-PROD']"
"['emma', 'travels', 'from', 'fake_org_80']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['michael', 'travels', 'word_80', 'fake_org_54']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['linda', 'fake_misc_4', 'near', 'fake_prod_48']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-PROD']"
"['alice', 'lives', 'to', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_org_48', 'word_74', 'fake_per_31']","['B-PER', 'B-ORG', 'O', 'B-PER']"
"['fake_misc_55', 'word_79', 'fake_loc_26', 'london']","['B-MISC', 'O', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['mary', 'travels', 'word_9', 'fake_prod_60']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['emma', 'fake_date_15', 'word_64', 'word_90']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'O']"
"['fake_loc_89', 'fake_org_26', 'around', 'fake_org_69', 'fake_prod_61']","['I-LOC', 'I-ORG', 'O', 'I-ORG', 'B-PROD']"
"['word_62', 'travels', 'fake_prod_74', 'madrid']","['O', 'O', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['word_33', 'fake_loc_100', 'to', 'fake_org_89']","['O', 'B-LOC', 'O', 'I-ORG']"
"['fake_prod_15', 'was', 'born', 'around', 'paris']","['I-PROD', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_16', 'fake_misc_76', 'from', 'moscow']","['B-PROD', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_57', 'fake_prod_91', 'from', 'fake_date_74']","['B-ORG', 'B-PROD', 'O', 'I-DATE']"
"['fake_prod_21', 'was', 'born', 'in', 'fake_date_37']","['B-PROD', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE']"
"['linda', 'moved', 'fake_misc_93', 'new', 'fake_loc_3']","['B-PER', 'O', 'B-MISC', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_loc_36', 'fake_per_71', 'fake_loc_59', 'fake_org_10', 'york']","['I-LOC', 'I-PER', 'B-LOC', 'B-ORG', 'I-LOC']"
"['fake_misc_74', 'moved', 'fake_date_91', 'berlin']","['B-MISC', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['emma', 'studies', 'to', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'lives', 'to', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_34', 'was', 'born', 'fake_prod_81', 'fake_misc_83']","['B-ORG', 'O', 'O', 'I-PROD', 'B-MISC']"
"['fake_loc_68', 'fake_org_81', 'fake_prod_17', 'fake_loc_81']","['I-LOC', 'B-ORG', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_org_72', 'fake_per_22', 'fake_prod_25']","['B-PER', 'I-ORG', 'I-PER', 'I-PROD']"
"['sarah', 'was', 'born', 'from', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_24', 'word_96', 'from', 'london']","['I-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'moved', 'to', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'was', 'born', 'from', 'word_25']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'O']"
"['fake_date_49', 'lives', 'fake_per_36', 'rome']","['B-DATE', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['linda', 'works', 'fake_per_94', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_date_4', 'to', 'fake_misc_21', 'york']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-MISC', 'I-LOC']"
"['mary', 'fake_per_91', 'in', 'canada']","['B-PER', 'B-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_70', 'lives', 'fake_date_4', 'moscow']","['I-MISC', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_org_21', 'fake_prod_94', 'berlin']","['B-PER', 'B-ORG', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['alice', 'lives', 'near', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'was', 'born', 'from', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_30', 'fake_prod_22', 'fake_loc_32', 'madrid']","['I-LOC', 'I-PROD', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_prod_15', 'near', 'london']","['B-PER', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_loc_59', 'from', 'fake_org_56']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'B-ORG']"
"['jhon', 'studies', 'around', 'fake_misc_37']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['bob', 'fake_date_65', 'to', 'fake_per_48']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-PER']"
"['jhon', 'fake_per_38', 'fake_misc_99', 'canada']","['B-PER', 'B-PER', 'I-MISC', 'B-LOC']"
"['linda', 'travels', 'around', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_28', 'travels', 'around', 'beijing']","['I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_misc_54', 'near', 'paris']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_83', 'fake_date_100', 'fake_misc_88', 'fake_date_1']","['I-DATE', 'I-DATE', 'I-MISC', 'I-DATE']"
"['fake_per_97', 'fake_per_68', 'fake_misc_90', 'fake_org_92']","['B-PER', 'B-PER', 'I-MISC', 'B-ORG']"
"['word_85', 'studies', 'in', 'tokyo']","['O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_55', 'fake_misc_66', 'fake_misc_79', 'canada']","['B-MISC', 'I-MISC', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_date_18', 'studies', 'fake_org_99', 'fake_per_85']","['I-DATE', 'O', 'I-ORG', 'B-PER']"
"['jhon', 'studies', 'in', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_27', 'studies', 'from', 'london']","['B-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_misc_6', 'fake_misc_27', 'fake_misc_84']","['B-PER', 'I-MISC', 'B-MISC', 'B-MISC']"
"['fake_date_83', 'fake_prod_73', 'fake_prod_87', 'tokyo']","['I-DATE', 'I-PROD', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['david', 'travels', 'fake_org_15', 'paris']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_loc_95', 'lives', 'around', 'fake_date_22']","['I-LOC', 'O', 'O', 'I-DATE']"
"['fake_misc_23', 'studies', 'near', 'fake_misc_58']","['B-MISC', 'O', 'O', 'I-MISC']"
"['fake_loc_65', 'fake_prod_38', 'word_3', 'fake_date_40']","['B-LOC', 'I-PROD', 'O', 'B-DATE']"
"['charlie', 'travels', 'from', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['linda', 'travels', 'fake_prod_21', 'fake_per_50']","['B-PER', 'O', 'B-PROD', 'B-PER']"
"['word_77', 'was', 'born', 'around', 'berlin']","['O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_loc_27', 'in', 'word_88']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'O']"
"['fake_per_5', 'lives', 'near', 'fake_loc_11']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['michael', 'was', 'born', 'from', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_date_88', 'fake_misc_29', 'fake_date_69']","['B-PER', 'I-DATE', 'B-MISC', 'B-DATE']"
"['fake_org_2', 'fake_loc_97', 'around', 'fake_prod_80']","['B-ORG', 'B-LOC', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_date_60', 'lives', 'near', 'fake_date_93']","['I-DATE', 'O', 'O', 'I-DATE']"
"['charlie', 'fake_per_16', 'fake_misc_23', 'berlin']","['B-PER', 'B-PER', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_prod_47', 'fake_misc_61', 'fake_prod_56', 'fake_per_28']","['B-PROD', 'I-MISC', 'B-PROD', 'B-PER']"
"['jhon', 'fake_date_92', 'in', 'madrid']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_14', 'fake_misc_23', 'in', 'fake_prod_13']","['I-PROD', 'B-MISC', 'O', 'I-PROD']"
"['jhon', 'moved', 'fake_prod_94', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_prod_89', 'fake_date_50', 'fake_prod_71', 'fake_prod_96']","['B-PROD', 'I-DATE', 'B-PROD', 'B-PROD']"
"['fake_misc_40', 'travels', 'word_28', 'fake_loc_5', 'fake_org_25']","['B-MISC', 'O', 'O', 'I-LOC', 'B-ORG']"
"['fake_prod_82', 'fake_date_21', 'word_35', 'fake_per_88']","['B-PROD', 'B-DATE', 'O', 'B-PER']"
"['david', 'works', 'around', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_74', 'fake_org_32', 'near', 'fake_prod_39']","['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-PROD']"
"['fake_per_35', 'works', 'fake_per_39', 'paris']","['I-PER', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['mary', 'was', 'born', 'fake_prod_60', 'fake_prod_24']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-PROD', 'B-PROD']"
"['charlie', 'fake_date_62', 'in', 'fake_loc_44']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'lives', 'to', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_date_71', 'near', 'london']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'studies', 'around', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_misc_31', 'fake_loc_32', 'fake_loc_19']","['B-PER', 'I-MISC', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_misc_41', 'was', 'born', 'fake_loc_3', 'moscow']","['I-MISC', 'O', 'O', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_misc_17', 'fake_date_78', 'fake_org_58', 'fake_prod_99']","['B-MISC', 'I-DATE', 'B-ORG', 'B-PROD']"
"['fake_misc_67', 'studies', 'near', 'fake_per_36']","['I-MISC', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['david', 'fake_org_81', 'fake_per_49', 'fake_org_57']","['B-PER', 'I-ORG', 'I-PER', 'I-ORG']"
"['fake_loc_29', 'lives', 'near', 'fake_per_81']","['B-LOC', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['fake_misc_50', 'fake_misc_57', 'fake_per_7', 'fake_org_4']","['B-MISC', 'I-MISC', 'I-PER', 'B-ORG']"
"['emma', 'moved', 'from', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_prod_18', 'fake_date_46', 'canada']","['B-PER', 'I-PROD', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_org_78', 'fake_per_18', 'new', 'fake_prod_3']","['B-PER', 'B-ORG', 'B-PER', 'B-LOC', 'B-PROD']"
"['fake_misc_20', 'fake_prod_41', 'near', 'fake_per_53']","['B-MISC', 'I-PROD', 'O', 'B-PER']"
"['fake_org_37', 'works', 'fake_per_96', 'word_91']","['B-ORG', 'O', 'B-PER', 'O']"
"['fake_date_33', 'was', 'born', 'near', 'madrid']","['B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'travels', 'around', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'travels', 'around', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_33', 'fake_per_46', 'in', 'new', 'word_27']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O']"
"['emma', 'fake_date_50', 'fake_prod_98', 'new', 'fake_prod_37']","['B-PER', 'I-DATE', 'I-PROD', 'B-LOC', 'B-PROD']"
"['fake_date_52', 'travels', 'fake_org_41', 'rome']","['I-DATE', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_per_34', 'near', 'fake_prod_22']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_misc_22', 'fake_date_51', 'fake_org_69', 'london']","['B-MISC', 'I-DATE', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['mary', 'works', 'around', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_63', 'moved', 'in', 'rome']","['I-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_per_4', 'fake_loc_68', 'word_26']","['B-PER', 'I-PER', 'B-LOC', 'O']"
"['fake_org_35', 'fake_org_86', 'from', 'moscow']","['I-ORG', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'moved', 'around', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_23', 'fake_misc_93', 'near', 'fake_org_2']","['B-LOC', 'I-MISC', 'O', 'B-ORG']"
"['bob', 'was', 'born', 'around', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'lives', 'word_53', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_73', 'studies', 'fake_loc_93', 'fake_misc_72']","['B-LOC', 'O', 'I-LOC', 'B-MISC']"
"['fake_per_89', 'fake_prod_7', 'from', 'london']","['I-PER', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_34', 'fake_org_73', 'in', 'london']","['I-LOC', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_11', 'works', 'from', 'fake_misc_93']","['B-LOC', 'O', 'O', 'I-MISC']"
"['mary', 'studies', 'word_24', 'fake_date_51']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-DATE']"
"['jhon', 'lives', 'near', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'works', 'fake_org_92', 'word_78']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'O']"
"['word_94', 'moved', 'fake_date_31', 'rome']","['O', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_loc_90', 'fake_loc_28', 'rome']","['B-PER', 'B-LOC', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_per_73', 'fake_org_48', 'fake_prod_15']","['B-PER', 'B-PER', 'B-ORG', 'B-PROD']"
"['linda', 'lives', 'near', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_37', 'fake_loc_15', 'fake_misc_100', 'rome']","['I-PER', 'I-LOC', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_per_9', 'fake_prod_6', 'madrid']","['B-PER', 'I-PER', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_loc_3', 'was', 'born', 'in', 'fake_prod_85']","['I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_date_69', 'fake_misc_18', 'to', 'fake_per_80']","['B-DATE', 'B-MISC', 'O', 'B-PER']"
"['fake_date_95', 'fake_org_59', 'fake_prod_97', 'fake_loc_98']","['B-DATE', 'B-ORG', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_date_74', 'near', 'fake_org_47']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'I-ORG']"
"['david', 'fake_org_99', 'around', 'berlin']","['B-PER', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_48', 'works', 'fake_per_34', 'new', 'york']","['I-DATE', 'O', 'B-PER', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_loc_51', 'was', 'born', 'around', 'beijing']","['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_36', 'fake_misc_63', 'in', 'fake_prod_90']","['I-ORG', 'B-MISC', 'O', 'B-PROD']"
"['charlie', 'fake_date_32', 'near', 'fake_loc_79']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_loc_43', 'from', 'fake_date_63']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'I-DATE']"
"['fake_date_45', 'moved', 'near', 'fake_loc_59']","['I-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'works', 'around', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_67', 'fake_loc_45', 'to', 'rome']","['B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_prod_54', 'in', 'rome']","['B-PER', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_33', 'works', 'fake_prod_80', 'fake_date_20']","['B-ORG', 'O', 'I-PROD', 'B-DATE']"
"['charlie', 'fake_misc_9', 'fake_loc_61', 'fake_misc_43', 'fake_prod_54']","['B-PER', 'B-MISC', 'I-LOC', 'B-MISC', 'I-PROD']"
"['jhon', 'studies', 'from', 'fake_per_8']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['david', 'fake_date_87', 'fake_per_83', 'paris']","['B-PER', 'B-DATE', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_per_9', 'fake_date_56', 'fake_per_84', 'fake_prod_95']","['B-PER', 'B-PER', 'B-DATE', 'I-PER', 'B-PROD']"
"['fake_loc_16', 'works', 'fake_per_23', 'fake_date_48']","['B-LOC', 'O', 'I-PER', 'I-DATE']"
"['fake_loc_57', 'was', 'born', 'near', 'fake_misc_9']","['I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['charlie', 'travels', 'near', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_misc_49', 'fake_prod_55', 'rome']","['B-PER', 'B-MISC', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_loc_50', 'fake_date_24', 'in', 'fake_loc_28']","['B-LOC', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_prod_93', 'fake_org_65', 'fake_loc_96']","['B-PER', 'B-PROD', 'I-ORG', 'I-LOC']"
"['fake_misc_79', 'studies', 'near', 'fake_prod_99']","['I-MISC', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_date_50', 'fake_org_33', 'to', 'rome']","['I-DATE', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'was', 'born', 'around', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_73', 'moved', 'fake_date_33', 'canada']","['B-LOC', 'O', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_per_93', 'fake_org_48', 'fake_date_12', 'new', 'york']","['I-PER', 'B-ORG', 'B-DATE', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_date_69', 'works', 'fake_org_99', 'paris']","['I-DATE', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['linda', 'studies', 'in', 'fake_misc_56']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-MISC']"
"['sarah', 'fake_loc_96', 'from', 'fake_org_84']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-ORG']"
"['charlie', 'fake_misc_86', 'in', 'rome']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'word_68', 'fake_date_47', 'word_40']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'O']"
"['fake_prod_90', 'studies', 'near', 'london']","['B-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_date_12', 'around', 'fake_loc_50']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_24', 'fake_prod_49', 'fake_date_60', 'fake_date_16']","['B-MISC', 'B-PROD', 'I-DATE', 'B-DATE']"
"['charlie', 'travels', 'near', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_40', 'travels', 'fake_org_24', 'london']","['B-LOC', 'O', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_date_83', 'fake_misc_11', 'from', 'tokyo']","['B-DATE', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_misc_27', 'around', 'paris']","['B-PER', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_34', 'moved', 'word_1', 'fake_per_58', 'york']","['B-ORG', 'O', 'O', 'I-PER', 'I-LOC']"
"['charlie', 'lives', 'in', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_53', 'moved', 'around', 'fake_org_25']","['I-PROD', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['emma', 'works', 'from', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_org_29', 'fake_misc_39', 'fake_per_5']","['B-PER', 'B-ORG', 'I-MISC', 'B-PER']"
"['fake_org_54', 'lives', 'fake_prod_34', 'fake_misc_54']","['B-ORG', 'O', 'B-PROD', 'I-MISC']"
"['charlie', 'was', 'born', 'near', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_25', 'was', 'born', 'in', 'fake_misc_62', 'york']","['I-PROD', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-LOC']"
"['sarah', 'works', 'around', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_84', 'fake_org_12', 'to', 'beijing']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_prod_2', 'fake_prod_55', 'new', 'york']","['B-PER', 'B-PROD', 'B-PROD', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_date_58', 'lives', 'from', 'madrid']","['B-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_org_26', 'fake_prod_72', 'madrid']","['B-PER', 'I-ORG', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['sarah', 'studies', 'around', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_72', 'fake_prod_29', 'fake_misc_95', 'fake_date_21']","['B-LOC', 'I-PROD', 'B-MISC', 'I-DATE']"
"['fake_org_39', 'fake_date_32', 'in', 'madrid']","['I-ORG', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_53', 'fake_loc_28', 'from', 'fake_prod_14', 'fake_prod_24']","['B-PROD', 'B-LOC', 'O', 'B-PROD', 'B-PROD']"
"['fake_prod_52', 'fake_prod_93', 'near', 'madrid']","['I-PROD', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_35', 'fake_per_37', 'fake_org_36', 'fake_org_62']","['I-PROD', 'B-PER', 'I-ORG', 'B-ORG']"
"['fake_date_37', 'travels', 'to', 'word_10']","['B-DATE', 'O', 'O', 'O']"
"['word_16', 'travels', 'from', 'fake_date_61']","['O', 'O', 'O', 'B-DATE']"
"['david', 'fake_prod_69', 'fake_per_55', 'fake_org_74']","['B-PER', 'I-PROD', 'I-PER', 'I-ORG']"
"['fake_per_98', 'fake_date_70', 'in', 'new', 'york']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_misc_64', 'fake_org_7', 'near', 'fake_org_89', 'word_79']","['B-MISC', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O']"
"['david', 'fake_prod_30', 'word_5', 'fake_date_47']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'I-DATE']"
"['fake_per_9', 'fake_date_89', 'fake_loc_63', 'paris']","['I-PER', 'B-DATE', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_org_34', 'in', 'fake_per_52']","['B-PER', 'B-ORG', 'O', 'I-PER']"
"['fake_date_52', 'lives', 'around', 'new', 'fake_prod_68']","['I-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-PROD']"
"['fake_prod_15', 'travels', 'near', 'fake_prod_60']","['B-PROD', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['fake_date_50', 'fake_date_55', 'in', 'tokyo']","['B-DATE', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_date_15', 'fake_date_50', 'london']","['B-PER', 'I-DATE', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_loc_65', 'studies', 'fake_prod_86', 'fake_per_36']","['I-LOC', 'O', 'I-PROD', 'B-PER']"
"['fake_prod_42', 'fake_prod_97', 'fake_loc_73', 'fake_date_20']","['I-PROD', 'I-PROD', 'B-LOC', 'B-DATE']"
"['charlie', 'lives', 'from', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'word_93', 'fake_prod_57', 'fake_date_76']","['B-PER', 'O', 'B-PROD', 'I-DATE']"
"['fake_per_4', 'word_25', 'fake_misc_89', 'fake_date_42']","['B-PER', 'O', 'B-MISC', 'I-DATE']"
"['fake_prod_24', 'fake_misc_53', 'fake_date_14', 'madrid']","['I-PROD', 'B-MISC', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['mary', 'moved', 'to', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_date_11', 'fake_misc_93', 'word_90']","['B-PER', 'I-DATE', 'B-MISC', 'O']"
"['fake_misc_30', 'lives', 'in', 'fake_misc_32']","['B-MISC', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['alice', 'fake_per_8', 'fake_date_44', 'fake_date_47']","['B-PER', 'B-PER', 'B-DATE', 'B-DATE']"
"['fake_loc_84', 'fake_prod_18', 'around', 'paris']","['B-LOC', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_org_44', 'fake_org_58', 'new', 'york']","['B-PER', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['charlie', 'lives', 'near', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'works', 'fake_org_16', 'canada']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_misc_88', 'fake_date_87', 'fake_per_46', 'fake_misc_68']","['B-MISC', 'I-DATE', 'I-PER', 'I-MISC']"
"['michael', 'fake_misc_12', 'from', 'fake_per_85']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-PER']"
"['fake_org_5', 'fake_org_75', 'fake_date_14', 'fake_per_41']","['B-ORG', 'B-ORG', 'B-DATE', 'B-PER']"
"['fake_per_6', 'fake_date_7', 'near', 'london']","['I-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_misc_75', 'fake_misc_51', 'tokyo']","['B-PER', 'B-MISC', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_date_16', 'fake_prod_48', 'around', 'moscow']","['B-DATE', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_date_19', 'word_57', 'london']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_loc_55', 'in', 'london']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_misc_93', 'to', 'fake_date_45', 'york']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-DATE', 'I-LOC']"
"['bob', 'works', 'around', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_prod_59', 'fake_misc_66', 'fake_date_23', 'fake_prod_36']","['B-PER', 'B-PROD', 'B-MISC', 'B-DATE', 'B-PROD']"
"['bob', 'works', 'from', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_30', 'was', 'born', 'in', 'fake_org_83']","['I-PROD', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['linda', 'travels', 'from', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_14', 'fake_loc_50', 'fake_loc_91', 'fake_misc_87']","['B-LOC', 'I-LOC', 'B-LOC', 'I-MISC']"
"['charlie', 'works', 'near', 'fake_loc_53']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['charlie', 'fake_date_37', 'fake_per_3', 'berlin']","['B-PER', 'I-DATE', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['fake_prod_57', 'travels', 'in', 'berlin']","['B-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_org_9', 'around', 'fake_per_79']","['B-PER', 'B-ORG', 'O', 'I-PER']"
"['linda', 'travels', 'fake_date_32', 'fake_prod_66']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'I-PROD']"
"['mary', 'lives', 'to', 'fake_org_51']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-ORG']"
"['emma', 'fake_loc_26', 'from', 'moscow']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_date_25', 'from', 'fake_misc_45']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'I-MISC']"
"['mary', 'was', 'born', 'fake_org_81', 'word_46']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']"
"['fake_loc_62', 'lives', 'in', 'rome']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_date_87', 'fake_org_89', 'rome']","['B-PER', 'I-DATE', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['emma', 'studies', 'fake_misc_11', 'fake_per_85']","['B-PER', 'O', 'B-MISC', 'I-PER']"
"['emma', 'fake_prod_66', 'fake_org_16', 'berlin']","['B-PER', 'B-PROD', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_date_78', 'fake_misc_76', 'to', 'rome']","['B-DATE', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_27', 'lives', 'fake_prod_54', 'fake_per_35']","['I-LOC', 'O', 'I-PROD', 'B-PER']"
"['emma', 'fake_prod_35', 'to', 'new', 'fake_loc_63']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_prod_52', 'fake_org_36', 'near', 'fake_org_19']","['I-PROD', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG']"
"['jhon', 'moved', 'in', 'word_88']","['B-PER', 'O', 'O', 'O']"
"['emma', 'travels', 'from', 'fake_date_70']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-DATE']"
"['jhon', 'fake_date_97', 'near', 'fake_loc_24']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'I-LOC']"
"['fake_misc_84', 'lives', 'near', 'moscow']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_96', 'was', 'born', 'fake_per_52', 'fake_date_60', 'york']","['I-PROD', 'O', 'O', 'B-PER', 'B-DATE', 'I-LOC']"
"['david', 'was', 'born', 'to', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'moved', 'around', 'fake_loc_61']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'was', 'born', 'in', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_11', 'travels', 'fake_date_3', 'canada']","['I-PROD', 'O', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_misc_69', 'fake_prod_75', 'from', 'canada']","['I-MISC', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_23', 'was', 'born', 'near', 'berlin']","['I-PROD', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_9', 'travels', 'fake_date_97', 'paris']","['I-LOC', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_misc_93', 'fake_prod_97', 'around', 'fake_date_67']","['I-MISC', 'I-PROD', 'O', 'B-DATE']"
"['fake_misc_96', 'moved', 'in', 'fake_org_28', 'york']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-LOC']"
"['michael', 'moved', 'fake_date_75', 'fake_misc_41']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'I-MISC']"
"['emma', 'travels', 'fake_loc_48', 'fake_per_86']","['B-PER', 'O', 'B-LOC', 'B-PER']"
"['fake_date_25', 'was', 'born', 'in', 'london']","['I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_66', 'fake_loc_25', 'from', 'tokyo']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_prod_38', 'fake_loc_25', 'fake_date_84']","['B-PER', 'I-PROD', 'B-LOC', 'B-DATE']"
"['fake_prod_4', 'moved', 'from', 'beijing']","['I-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_81', 'travels', 'fake_per_23', 'beijing']","['I-MISC', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['fake_misc_73', 'moved', 'fake_prod_97', 'fake_org_2']","['I-MISC', 'O', 'I-PROD', 'I-ORG']"
"['michael', 'studies', 'in', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'was', 'born', 'fake_misc_2', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_date_19', 'fake_date_23', 'in', 'fake_loc_93']","['I-DATE', 'B-DATE', 'O', 'I-LOC']"
"['linda', 'fake_date_100', 'fake_per_65', 'paris']","['B-PER', 'B-DATE', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['fake_date_34', 'travels', 'to', 'tokyo']","['B-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'studies', 'from', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_10', 'fake_prod_68', 'fake_date_88', 'fake_date_17']","['I-ORG', 'B-PROD', 'I-DATE', 'I-DATE']"
"['fake_date_15', 'fake_date_36', 'around', 'word_8']","['I-DATE', 'B-DATE', 'O', 'O']"
"['fake_per_84', 'fake_prod_56', 'near', 'london']","['I-PER', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'travels', 'fake_loc_87', 'fake_loc_78']","['B-PER', 'O', 'I-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_prod_41', 'fake_date_29', 'from', 'fake_per_39']","['B-PROD', 'I-DATE', 'O', 'B-PER']"
"['sarah', 'moved', 'fake_org_57', 'fake_date_62']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'I-DATE']"
"['jhon', 'fake_per_2', 'from', 'fake_prod_23']","['B-PER', 'B-PER', 'O', 'B-PROD']"
"['sarah', 'studies', 'in', 'fake_date_2']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-DATE']"
"['fake_per_8', 'works', 'to', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_loc_6', 'to', 'canada']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_prod_24', 'fake_date_82', 'fake_org_63']","['B-PER', 'B-PROD', 'I-DATE', 'I-ORG']"
"['emma', 'word_80', 'fake_org_86', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['sarah', 'was', 'born', 'fake_org_87', 'fake_per_12']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-PER']"
"['word_2', 'fake_prod_84', 'to', 'new', 'fake_misc_20']","['O', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC', 'B-MISC']"
"['alice', 'was', 'born', 'near', 'fake_org_84', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-LOC']"
"['sarah', 'studies', 'fake_per_4', 'fake_prod_5']","['B-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PROD']"
"['fake_prod_38', 'moved', 'fake_prod_60', 'fake_loc_12']","['B-PROD', 'O', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_date_10', 'fake_per_46', 'around', 'fake_org_31']","['B-DATE', 'B-PER', 'O', 'I-ORG']"
"['david', 'works', 'near', 'fake_org_27']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-ORG']"
"['fake_org_10', 'moved', 'from', 'fake_prod_81']","['B-ORG', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['alice', 'fake_loc_26', 'to', 'rome']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_71', 'fake_per_18', 'fake_org_88', 'canada']","['B-DATE', 'I-PER', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['bob', 'lives', 'near', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'works', 'in', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_78', 'fake_loc_99', 'from', 'paris']","['I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_87', 'fake_date_91', 'fake_prod_98', 'fake_per_79']","['I-PROD', 'B-DATE', 'B-PROD', 'B-PER']"
"['mary', 'fake_org_24', 'fake_misc_33', 'new', 'fake_misc_40']","['B-PER', 'I-ORG', 'B-MISC', 'B-LOC', 'B-MISC']"
"['linda', 'lives', 'fake_per_91', 'fake_org_99']","['B-PER', 'O', 'B-PER', 'I-ORG']"
"['fake_date_50', 'fake_prod_74', 'fake_prod_59', 'fake_loc_46']","['B-DATE', 'I-PROD', 'B-PROD', 'I-LOC']"
"['michael', 'fake_per_11', 'fake_misc_67', 'fake_date_39']","['B-PER', 'I-PER', 'I-MISC', 'I-DATE']"
"['michael', 'fake_per_80', 'around', 'madrid']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'studies', 'around', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_per_6', 'near', 'beijing']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_17', 'was', 'born', 'from', 'moscow']","['I-PROD', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_22', 'fake_per_62', 'fake_loc_3', 'rome']","['I-ORG', 'I-PER', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_org_91', 'near', 'paris']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_56', 'fake_loc_63', 'fake_org_95', 'new', 'fake_per_66']","['B-MISC', 'B-LOC', 'I-ORG', 'B-LOC', 'B-PER']"
"['fake_prod_33', 'moved', 'in', 'fake_prod_96']","['I-PROD', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['fake_loc_64', 'word_51', 'to', 'paris']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'lives', 'to', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'travels', 'in', 'fake_loc_70']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['fake_misc_79', 'moved', 'from', 'moscow']","['B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'works', 'fake_org_11', 'fake_loc_21']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'I-LOC']"
"['sarah', 'lives', 'near', 'fake_loc_71']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['linda', 'travels', 'near', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_prod_98', 'near', 'paris']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'works', 'in', 'fake_loc_69']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['fake_org_96', 'fake_loc_98', 'fake_date_48', 'fake_per_21']","['B-ORG', 'B-LOC', 'B-DATE', 'I-PER']"
"['fake_prod_99', 'was', 'born', 'fake_prod_99', 'fake_org_31']","['I-PROD', 'O', 'O', 'B-PROD', 'I-ORG']"
"['charlie', 'fake_misc_32', 'fake_loc_79', 'word_76']","['B-PER', 'B-MISC', 'I-LOC', 'O']"
"['michael', 'was', 'born', 'fake_per_19', 'fake_prod_75', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'B-PROD', 'I-LOC']"
"['sarah', 'studies', 'from', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_58', 'fake_prod_29', 'in', 'london']","['B-MISC', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_prod_73', 'to', 'fake_org_95']","['B-PER', 'B-PROD', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_org_72', 'studies', 'around', 'fake_per_9', 'york']","['B-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-LOC']"
"['word_24', 'fake_misc_79', 'in', 'moscow']","['O', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_28', 'fake_loc_9', 'around', 'fake_per_36']","['I-ORG', 'I-LOC', 'O', 'I-PER']"
"['fake_misc_100', 'travels', 'around', 'berlin']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'travels', 'in', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'moved', 'from', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_20', 'lives', 'around', 'new', 'york']","['I-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['linda', 'moved', 'near', 'fake_loc_37']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['david', 'works', 'in', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'moved', 'near', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'travels', 'to', 'fake_loc_6']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['emma', 'fake_prod_45', 'fake_date_81', 'moscow']","['B-PER', 'I-PROD', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['david', 'lives', 'around', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'works', 'to', 'fake_loc_17']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['alice', 'lives', 'word_45', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_58', 'works', 'fake_date_69', 'fake_misc_38']","['B-MISC', 'O', 'I-DATE', 'B-MISC']"
"['fake_date_45', 'fake_misc_18', 'word_57', 'fake_prod_76']","['B-DATE', 'I-MISC', 'O', 'B-PROD']"
"['linda', 'moved', 'to', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['charlie', 'was', 'born', 'from', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_98', 'fake_per_87', 'fake_date_52', 'paris']","['B-ORG', 'I-PER', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_date_21', 'from', 'fake_per_96']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'I-PER']"
"['fake_prod_23', 'travels', 'near', 'paris']","['I-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_date_60', 'near', 'fake_date_47']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'I-DATE']"
"['linda', 'lives', 'fake_per_80', 'fake_loc_62']","['B-PER', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['sarah', 'works', 'near', 'fake_date_49']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-DATE']"
"['jhon', 'travels', 'around', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'lives', 'fake_org_10', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_prod_15', 'fake_misc_17', 'fake_misc_5', 'word_11']","['I-PROD', 'B-MISC', 'I-MISC', 'O']"
"['michael', 'lives', 'near', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_57', 'fake_date_90', 'fake_prod_46', 'paris']","['I-PROD', 'I-DATE', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_per_13', 'around', 'beijing']","['B-PER', 'B-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'works', 'word_54', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_misc_49', 'fake_misc_83', 'fake_per_4']","['B-PER', 'B-MISC', 'B-MISC', 'B-PER']"
"['bob', 'moved', 'around', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_prod_47', 'around', 'moscow']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_loc_100', 'fake_org_18', 'fake_date_89']","['B-PER', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-DATE']"
"['fake_misc_12', 'moved', 'around', 'rome']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'works', 'to', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['charlie', 'fake_loc_91', 'in', 'fake_org_54']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_prod_10', 'fake_per_95', 'around', 'beijing']","['I-PROD', 'B-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_78', 'fake_loc_90', 'fake_misc_78', 'word_82', 'york']","['I-DATE', 'I-LOC', 'I-MISC', 'O', 'I-LOC']"
"['fake_date_13', 'was', 'born', 'word_35', 'fake_per_15']","['B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-PER']"
"['charlie', 'travels', 'in', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'was', 'born', 'to', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_45', 'fake_loc_70', 'from', 'fake_per_65']","['I-ORG', 'I-LOC', 'O', 'I-PER']"
"['alice', 'fake_per_45', 'in', 'fake_prod_1']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'I-PROD']"
"['michael', 'studies', 'from', 'fake_misc_33']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['sarah', 'fake_per_23', 'to', 'word_75']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'O']"
"['charlie', 'fake_org_25', 'fake_misc_77', 'new', 'york']","['B-PER', 'I-ORG', 'I-MISC', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_org_24', 'fake_org_3', 'to', 'fake_prod_22']","['B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_misc_12', 'moved', 'near', 'fake_date_56']","['B-MISC', 'O', 'O', 'I-DATE']"
"['fake_org_62', 'word_16', 'fake_prod_62', 'rome']","['I-ORG', 'O', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_prod_18', 'to', 'new', 'fake_misc_22']","['B-PER', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC', 'I-MISC']"
"['charlie', 'works', 'fake_org_64', 'new', 'fake_misc_76']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC', 'B-MISC']"
"['fake_org_11', 'lives', 'fake_org_58', 'fake_org_21']","['B-ORG', 'O', 'I-ORG', 'B-ORG']"
"['mary', 'works', 'fake_loc_16', 'rome']","['B-PER', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['sarah', 'lives', 'near', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_64', 'was', 'born', 'near', 'new', 'fake_misc_25']","['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-MISC']"
"['fake_misc_95', 'works', 'fake_misc_10', 'fake_prod_75']","['I-MISC', 'O', 'B-MISC', 'I-PROD']"
"['emma', 'fake_prod_72', 'near', 'fake_loc_29']","['B-PER', 'B-PROD', 'O', 'I-LOC']"
"['emma', 'travels', 'from', 'word_65', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['fake_org_85', 'fake_loc_86', 'fake_loc_38', 'fake_org_98']","['I-ORG', 'B-LOC', 'B-LOC', 'I-ORG']"
"['michael', 'studies', 'around', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_92', 'studies', 'fake_loc_7', 'berlin']","['I-ORG', 'O', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_date_70', 'fake_date_32', 'in', 'fake_per_15', 'fake_misc_18']","['B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'I-PER', 'I-MISC']"
"['fake_prod_87', 'fake_per_74', 'around', 'london']","['I-PROD', 'I-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'lives', 'near', 'fake_date_76']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-DATE']"
"['fake_prod_16', 'works', 'fake_misc_57', 'new', 'fake_prod_24']","['I-PROD', 'O', 'B-MISC', 'B-LOC', 'I-PROD']"
"['alice', 'moved', 'in', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_49', 'was', 'born', 'fake_misc_53', 'fake_misc_13']","['I-PER', 'O', 'O', 'I-MISC', 'B-MISC']"
"['david', 'fake_prod_7', 'to', 'word_55']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'O']"
"['bob', 'fake_misc_86', 'around', 'fake_per_64']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-PER']"
"['fake_loc_94', 'fake_date_95', 'fake_per_73', 'fake_per_23']","['B-LOC', 'I-DATE', 'B-PER', 'I-PER']"
"['fake_loc_26', 'was', 'born', 'in', 'fake_loc_31']","['B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['fake_loc_44', 'moved', 'from', 'new', 'fake_misc_97']","['I-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-MISC']"
"['word_47', 'fake_org_27', 'fake_loc_26', 'new', 'fake_misc_33']","['O', 'I-ORG', 'I-LOC', 'B-LOC', 'I-MISC']"
"['emma', 'moved', 'fake_date_43', 'fake_org_41']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'B-ORG']"
"['david', 'lives', 'fake_loc_92', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_per_85', 'studies', 'fake_org_9', 'fake_per_31']","['I-PER', 'O', 'I-ORG', 'I-PER']"
"['word_77', 'fake_loc_11', 'from', 'fake_org_5']","['O', 'I-LOC', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_org_45', 'travels', 'fake_loc_26', 'fake_misc_92']","['I-ORG', 'O', 'I-LOC', 'I-MISC']"
"['alice', 'was', 'born', 'in', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['jhon', 'fake_misc_17', 'fake_loc_38', 'london']","['B-PER', 'B-MISC', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['bob', 'lives', 'from', 'fake_per_100']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['fake_per_5', 'fake_prod_57', 'fake_per_34', 'canada']","['B-PER', 'B-PROD', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['mary', 'lives', 'in', 'new', 'fake_date_70']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-DATE']"
"['david', 'fake_date_86', 'to', 'fake_prod_90']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'I-PROD']"
"['charlie', 'travels', 'from', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'moved', 'fake_org_35', 'fake_prod_98']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'B-PROD']"
"['fake_loc_8', 'works', 'around', 'fake_misc_35']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['fake_misc_44', 'fake_misc_84', 'fake_per_100', 'madrid']","['B-MISC', 'B-MISC', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['mary', 'was', 'born', 'in', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'was', 'born', 'fake_loc_20', 'fake_misc_90']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-LOC', 'I-MISC']"
"['fake_date_27', 'fake_misc_40', 'near', 'fake_prod_12']","['I-DATE', 'I-MISC', 'O', 'B-PROD']"
"['fake_per_74', 'fake_loc_39', 'around', 'berlin']","['I-PER', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'moved', 'from', 'fake_org_27']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-ORG']"
"['alice', 'fake_loc_35', 'in', 'paris']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_30', 'studies', 'fake_prod_60', 'fake_prod_51']","['B-LOC', 'O', 'B-PROD', 'B-PROD']"
"['fake_loc_57', 'lives', 'near', 'canada']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_59', 'fake_prod_49', 'around', 'new', 'fake_misc_28']","['B-PROD', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC', 'B-MISC']"
"['charlie', 'lives', 'fake_prod_79', 'word_71']","['B-PER', 'O', 'B-PROD', 'O']"
"['fake_date_19', 'fake_date_56', 'fake_prod_91', 'moscow']","['B-DATE', 'B-DATE', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['david', 'moved', 'fake_org_91', 'fake_date_93']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-DATE']"
"['david', 'fake_prod_58', 'fake_date_50', 'canada']","['B-PER', 'I-PROD', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_org_42', 'around', 'moscow']","['B-PER', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_28', 'lives', 'fake_org_52', 'canada']","['I-DATE', 'O', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_misc_59', 'fake_prod_70', 'fake_loc_42', 'fake_loc_41']","['I-MISC', 'I-PROD', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_date_32', 'works', 'fake_org_32', 'new', 'york']","['I-DATE', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_loc_48', 'lives', 'fake_org_86', 'fake_per_70']","['I-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-PER']"
"['fake_date_51', 'works', 'fake_loc_67', 'paris']","['B-DATE', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_misc_80', 'travels', 'to', 'paris']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_22', 'fake_date_91', 'in', 'fake_misc_56']","['B-LOC', 'B-DATE', 'O', 'I-MISC']"
"['fake_org_86', 'fake_org_50', 'fake_org_40', 'canada']","['I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_per_62', 'fake_misc_45', 'fake_org_67']","['B-PER', 'B-PER', 'I-MISC', 'B-ORG']"
"['bob', 'fake_loc_50', 'from', 'fake_per_44']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-PER']"
"['fake_loc_14', 'fake_per_31', 'fake_loc_38', 'fake_misc_71']","['B-LOC', 'I-PER', 'B-LOC', 'B-MISC']"
"['alice', 'studies', 'near', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_loc_87', 'around', 'fake_misc_12']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'B-MISC']"
"['fake_org_71', 'fake_misc_34', 'from', 'berlin']","['B-ORG', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_98', 'fake_org_1', 'from', 'madrid']","['I-PROD', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'was', 'born', 'in', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'travels', 'near', 'fake_misc_7', 'fake_misc_82']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC']"
"['linda', 'works', 'fake_per_87', 'london']","['B-PER', 'O', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['fake_date_19', 'fake_per_21', 'fake_per_39', 'fake_misc_59']","['B-DATE', 'B-PER', 'I-PER', 'I-MISC']"
"['emma', 'lives', 'to', 'fake_org_36']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_org_54', 'fake_prod_72', 'fake_loc_45', 'beijing']","['B-ORG', 'I-PROD', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_org_6', 'fake_loc_40', 'fake_prod_76', 'fake_org_92']","['B-ORG', 'B-LOC', 'B-PROD', 'I-ORG']"
"['michael', 'fake_date_2', 'fake_prod_95', 'fake_prod_68']","['B-PER', 'B-DATE', 'B-PROD', 'B-PROD']"
"['jhon', 'moved', 'to', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_36', 'moved', 'in', 'canada']","['I-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_date_44', 'fake_loc_69', 'word_37']","['B-PER', 'I-DATE', 'B-LOC', 'O']"
"['word_42', 'was', 'born', 'around', 'fake_per_11']","['O', 'O', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['fake_loc_76', 'moved', 'near', 'fake_date_26']","['B-LOC', 'O', 'O', 'I-DATE']"
"['jhon', 'fake_prod_33', 'fake_misc_13', 'fake_per_1']","['B-PER', 'B-PROD', 'B-MISC', 'I-PER']"
"['jhon', 'travels', 'fake_per_28', 'rome']","['B-PER', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['charlie', 'moved', 'from', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'studies', 'near', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'works', 'near', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_date_9', 'in', 'canada']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_15', 'fake_loc_10', 'near', 'fake_misc_66']","['B-MISC', 'I-LOC', 'O', 'I-MISC']"
"['fake_loc_47', 'fake_misc_66', 'fake_misc_61', 'word_73']","['I-LOC', 'I-MISC', 'B-MISC', 'O']"
"['fake_misc_40', 'lives', 'in', 'fake_date_23']","['B-MISC', 'O', 'O', 'I-DATE']"
"['fake_date_97', 'word_21', 'fake_per_97', 'fake_date_69']","['B-DATE', 'O', 'I-PER', 'B-DATE']"
"['fake_prod_19', 'word_29', 'fake_per_58', 'london']","['B-PROD', 'O', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['sarah', 'was', 'born', 'in', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_74', 'fake_misc_82', 'from', 'canada']","['I-PROD', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_misc_29', 'to', 'tokyo']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_81', 'fake_loc_97', 'in', 'new', 'york']","['I-DATE', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['michael', 'was', 'born', 'near', 'fake_misc_24']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-MISC']"
"['fake_misc_9', 'fake_per_21', 'around', 'moscow']","['B-MISC', 'B-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'was', 'born', 'fake_date_34', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_loc_64', 'studies', 'from', 'moscow']","['I-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_84', 'works', 'fake_prod_12', 'canada']","['I-ORG', 'O', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_per_75', 'fake_misc_20', 'fake_per_14', 'fake_date_27']","['B-PER', 'B-PER', 'I-MISC', 'I-PER', 'I-DATE']"
"['sarah', 'was', 'born', 'in', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_org_15', 'fake_loc_56', 'madrid']","['B-PER', 'I-ORG', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['michael', 'lives', 'near', 'fake_misc_31']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-MISC']"
"['mary', 'studies', 'from', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'works', 'fake_date_99', 'paris']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['sarah', 'works', 'around', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_org_8', 'around', 'new', 'york']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_per_25', 'fake_misc_45', 'fake_date_77', 'moscow']","['B-PER', 'I-MISC', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['alice', 'lives', 'in', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_76', 'fake_misc_6', 'near', 'fake_date_88', 'york']","['B-PROD', 'B-MISC', 'O', 'I-DATE', 'I-LOC']"
"['david', 'was', 'born', 'in', 'fake_prod_85']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['michael', 'studies', 'to', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_36', 'travels', 'fake_per_84', 'beijing']","['B-ORG', 'O', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['fake_loc_55', 'moved', 'fake_loc_18', 'london']","['I-LOC', 'O', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['emma', 'lives', 'to', 'fake_misc_13', 'fake_org_43']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-MISC', 'I-ORG']"
"['fake_date_11', 'studies', 'from', 'canada']","['I-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_21', 'word_21', 'to', 'beijing']","['I-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_43', 'fake_per_56', 'around', 'fake_misc_85']","['B-ORG', 'B-PER', 'O', 'I-MISC']"
"['michael', 'moved', 'fake_org_95', 'word_9']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'O']"
"['fake_loc_69', 'fake_prod_60', 'fake_per_36', 'fake_per_38']","['I-LOC', 'B-PROD', 'I-PER', 'I-PER']"
"['jhon', 'word_17', 'near', 'fake_prod_80']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['sarah', 'fake_misc_25', 'to', 'fake_prod_49']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-PROD']"
"['alice', 'fake_misc_21', 'to', 'tokyo']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_61', 'fake_loc_80', 'fake_date_57', 'fake_org_92']","['I-PROD', 'I-LOC', 'B-DATE', 'B-ORG']"
"['fake_misc_85', 'fake_per_61', 'fake_date_58', 'london']","['I-MISC', 'B-PER', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['mary', 'studies', 'to', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_24', 'moved', 'to', 'new', 'york']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_loc_41', 'studies', 'around', 'tokyo']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_9', 'works', 'fake_misc_66', 'rome']","['I-LOC', 'O', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_per_28', 'fake_loc_80', 'paris']","['B-PER', 'I-PER', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_date_63', 'moved', 'from', 'fake_date_18']","['B-DATE', 'O', 'O', 'B-DATE']"
"['fake_org_85', 'fake_misc_86', 'fake_per_61', 'new', 'fake_date_37']","['B-ORG', 'B-MISC', 'B-PER', 'B-LOC', 'B-DATE']"
"['david', 'travels', 'around', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'lives', 'around', 'word_58']","['B-PER', 'O', 'O', 'O']"
"['charlie', 'fake_org_10', 'fake_per_9', 'word_60']","['B-PER', 'I-ORG', 'B-PER', 'O']"
"['linda', 'travels', 'in', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_26', 'fake_per_55', 'fake_per_90', 'fake_date_79']","['B-PROD', 'I-PER', 'I-PER', 'B-DATE']"
"['fake_org_4', 'fake_prod_46', 'fake_org_93', 'tokyo']","['B-ORG', 'B-PROD', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_org_79', 'fake_loc_90', 'fake_misc_8']","['B-PER', 'B-ORG', 'B-LOC', 'I-MISC']"
"['jhon', 'word_53', 'word_80', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['word_64', 'fake_misc_51', 'fake_per_36', 'berlin']","['O', 'B-MISC', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['david', 'was', 'born', 'fake_loc_14', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_loc_96', 'around', 'madrid']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_org_44', 'around', 'fake_misc_77', 'fake_org_4']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-MISC', 'B-ORG']"
"['mary', 'fake_date_93', 'fake_org_28', 'fake_per_84']","['B-PER', 'I-DATE', 'B-ORG', 'I-PER']"
"['word_95', 'fake_per_23', 'fake_misc_26', 'beijing']","['O', 'B-PER', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['charlie', 'lives', 'word_9', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_69', 'lives', 'to', 'rome']","['B-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['word_71', 'fake_loc_8', 'fake_date_69', 'fake_misc_15']","['O', 'I-LOC', 'I-DATE', 'I-MISC']"
"['fake_prod_25', 'fake_prod_32', 'around', 'fake_prod_61']","['I-PROD', 'I-PROD', 'O', 'B-PROD']"
"['sarah', 'was', 'born', 'fake_misc_28', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-MISC', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_loc_76', 'fake_loc_87', 'fake_misc_52']","['B-PER', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-MISC']"
"['michael', 'fake_date_71', 'word_36', 'madrid']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_83', 'was', 'born', 'in', 'fake_misc_9']","['I-PROD', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['fake_date_93', 'fake_prod_28', 'fake_date_87', 'fake_org_32']","['I-DATE', 'B-PROD', 'I-DATE', 'I-ORG']"
"['alice', 'fake_misc_12', 'fake_date_22', 'berlin']","['B-PER', 'B-MISC', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_loc_66', 'fake_prod_52', 'word_70']","['B-PER', 'B-LOC', 'I-PROD', 'O']"
"['fake_per_77', 'fake_org_57', 'from', 'fake_per_42']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-PER']"
"['fake_prod_75', 'word_64', 'around', 'fake_loc_68', 'fake_org_89']","['B-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-ORG']"
"['mary', 'studies', 'fake_org_7', 'london']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['jhon', 'lives', 'around', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'studies', 'near', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['mary', 'works', 'in', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_date_83', 'fake_date_11', 'from', 'tokyo']","['I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'moved', 'fake_prod_6', 'rome']","['B-PER', 'O', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_loc_91', 'around', 'london']","['B-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_36', 'fake_loc_25', 'fake_date_89', 'fake_loc_94']","['B-ORG', 'B-LOC', 'B-DATE', 'I-LOC']"
"['sarah', 'was', 'born', 'around', 'fake_prod_98']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['charlie', 'studies', 'from', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'was', 'born', 'around', 'fake_org_83']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-ORG']"
"['sarah', 'was', 'born', 'in', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'travels', 'fake_date_54', 'paris']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_prod_8', 'travels', 'from', 'word_58', 'fake_prod_30']","['I-PROD', 'O', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_date_19', 'fake_prod_89', 'to', 'moscow']","['I-DATE', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'works', 'fake_per_52', 'fake_prod_12']","['B-PER', 'O', 'I-PER', 'B-PROD']"
"['fake_org_2', 'fake_date_6', 'to', 'new', 'york']","['I-ORG', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_per_81', 'moved', 'fake_date_29', 'fake_per_63']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'B-PER']"
"['jhon', 'fake_misc_88', 'fake_per_80', 'new', 'fake_org_52']","['B-PER', 'I-MISC', 'I-PER', 'B-LOC', 'I-ORG']"
"['word_13', 'fake_per_16', 'fake_loc_42', 'word_80']","['O', 'I-PER', 'B-LOC', 'O']"
"['michael', 'fake_misc_55', 'near', 'fake_loc_88']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_94', 'fake_misc_62', 'fake_prod_31', 'fake_prod_23']","['B-MISC', 'I-MISC', 'B-PROD', 'I-PROD']"
"['fake_date_76', 'studies', 'around', 'madrid']","['B-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_95', 'travels', 'fake_date_35', 'fake_loc_15']","['I-LOC', 'O', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_org_14', 'works', 'to', 'fake_org_97']","['B-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['fake_per_26', 'fake_loc_43', 'from', 'tokyo']","['I-PER', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_90', 'studies', 'near', 'fake_loc_98']","['B-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_26', 'studies', 'around', 'moscow']","['B-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'works', 'in', 'fake_prod_53']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['sarah', 'fake_org_71', 'fake_org_89', 'fake_date_20']","['B-PER', 'B-ORG', 'B-ORG', 'I-DATE']"
"['fake_prod_78', 'fake_date_92', 'around', 'london']","['B-PROD', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'travels', 'to', 'fake_misc_53']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['fake_loc_67', 'fake_per_64', 'fake_loc_53', 'london']","['B-LOC', 'B-PER', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_org_83', 'fake_prod_40', 'fake_per_84']","['B-PER', 'B-ORG', 'B-PROD', 'B-PER']"
"['alice', 'moved', 'word_74', 'fake_per_85']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['bob', 'works', 'from', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_57', 'fake_misc_21', 'to', 'beijing']","['B-PROD', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'was', 'born', 'around', 'fake_loc_86']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_28', 'fake_date_41', 'fake_prod_33', 'canada']","['B-ORG', 'I-DATE', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['jhon', 'moved', 'word_50', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_prod_2', 'in', 'rome']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_loc_40', 'around', 'word_31']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'O']"
"['david', 'moved', 'around', 'fake_per_54']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-PER']"
"['fake_misc_52', 'fake_prod_46', 'fake_per_25', 'fake_misc_51']","['I-MISC', 'B-PROD', 'B-PER', 'I-MISC']"
"['charlie', 'fake_per_16', 'from', 'fake_misc_73']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'I-MISC']"
"['sarah', 'moved', 'fake_date_25', 'fake_loc_31']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'I-LOC']"
"['fake_per_18', 'was', 'born', 'from', 'fake_prod_22']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['linda', 'lives', 'near', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_misc_8', 'fake_per_41', 'madrid']","['B-PER', 'B-MISC', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['mary', 'travels', 'in', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_63', 'lives', 'fake_prod_87', 'word_84']","['I-PROD', 'O', 'I-PROD', 'O']"
"['fake_loc_33', 'moved', 'fake_date_74', 'fake_date_100', 'fake_org_67']","['B-LOC', 'O', 'I-DATE', 'B-DATE', 'I-ORG']"
"['sarah', 'fake_per_8', 'fake_date_97', 'tokyo']","['B-PER', 'I-PER', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_date_57', 'fake_date_33', 'paris']","['B-PER', 'B-DATE', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_misc_5', 'lives', 'fake_per_88', 'fake_loc_43']","['B-MISC', 'O', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['david', 'studies', 'near', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'lives', 'fake_loc_40', 'fake_org_97']","['B-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-ORG']"
"['fake_date_98', 'moved', 'fake_per_40', 'rome']","['B-DATE', 'O', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['fake_loc_21', 'fake_per_15', 'fake_loc_25', 'madrid']","['I-LOC', 'B-PER', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_per_74', 'fake_org_100', 'fake_prod_6', 'word_80', 'fake_loc_4']","['I-PER', 'B-ORG', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'lives', 'around', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_prod_28', 'in', 'moscow']","['B-PER', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_26', 'works', 'fake_prod_77', 'fake_date_20']","['B-PROD', 'O', 'I-PROD', 'B-DATE']"
"['fake_org_86', 'was', 'born', 'near', 'beijing']","['I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'lives', 'fake_misc_21', 'fake_per_38']","['B-PER', 'O', 'B-MISC', 'B-PER']"
"['david', 'studies', 'near', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_3', 'studies', 'in', 'word_65']","['B-PROD', 'O', 'O', 'O']"
"['sarah', 'moved', 'fake_prod_76', 'paris']","['B-PER', 'O', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['michael', 'lives', 'from', 'fake_date_25']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-DATE']"
"['fake_misc_24', 'fake_date_75', 'around', 'fake_prod_11']","['B-MISC', 'I-DATE', 'O', 'I-PROD']"
"['bob', 'lives', 'word_8', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'moved', 'in', 'london']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'travels', 'word_2', 'fake_misc_15']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['fake_misc_97', 'studies', 'to', 'fake_per_37']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-PER']"
"['sarah', 'fake_date_50', 'to', 'word_30']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'O']"
"['jhon', 'fake_date_88', 'to', 'paris']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_74', 'fake_per_74', 'to', 'new', 'fake_org_72']","['I-PROD', 'B-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-ORG']"
"['fake_prod_80', 'fake_date_39', 'fake_misc_65', 'canada']","['B-PROD', 'B-DATE', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['michael', 'was', 'born', 'from', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_89', 'travels', 'fake_loc_47', 'fake_misc_41']","['I-DATE', 'O', 'I-LOC', 'B-MISC']"
"['charlie', 'fake_date_75', 'from', 'tokyo']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'lives', 'to', 'fake_prod_60']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['fake_per_48', 'fake_date_70', 'to', 'rome']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_99', 'fake_loc_55', 'to', 'fake_date_33']","['I-ORG', 'I-LOC', 'O', 'I-DATE']"
"['fake_misc_92', 'travels', 'fake_loc_4', 'tokyo']","['B-MISC', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['alice', 'moved', 'fake_per_74', 'fake_org_1']","['B-PER', 'O', 'I-PER', 'I-ORG']"
"['fake_per_29', 'was', 'born', 'near', 'fake_org_94']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-ORG']"
"['fake_prod_84', 'fake_org_27', 'from', 'fake_org_93']","['B-PROD', 'I-ORG', 'O', 'I-ORG']"
"['linda', 'fake_misc_92', 'word_54', 'canada']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_11', 'fake_per_42', 'fake_prod_76', 'moscow']","['B-LOC', 'B-PER', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['word_69', 'fake_misc_93', 'in', 'fake_loc_74']","['O', 'B-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'was', 'born', 'around', 'fake_misc_2', 'fake_misc_49']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'B-MISC']"
"['fake_loc_82', 'fake_prod_95', 'fake_loc_80', 'fake_date_55', 'york']","['B-LOC', 'B-PROD', 'B-LOC', 'I-DATE', 'I-LOC']"
"['fake_misc_69', 'studies', 'from', 'madrid']","['B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_29', 'travels', 'around', 'berlin']","['I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'was', 'born', 'in', 'fake_loc_84']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_per_95', 'fake_date_56', 'beijing']","['B-PER', 'I-PER', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_date_60', 'lives', 'around', 'new', 'york']","['I-DATE', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['linda', 'fake_date_38', 'fake_misc_11', 'new', 'york']","['B-PER', 'B-DATE', 'B-MISC', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_date_54', 'word_18', 'in', 'word_48']","['B-DATE', 'O', 'O', 'O']"
"['fake_org_7', 'fake_misc_88', 'fake_loc_8', 'new', 'york']","['B-ORG', 'B-MISC', 'I-LOC', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['sarah', 'fake_per_90', 'in', 'fake_prod_23']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PROD']"
"['david', 'was', 'born', 'near', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_misc_87', 'near', 'fake_per_67']","['B-PER', 'B-MISC', 'O', 'I-PER']"
"['fake_per_63', 'lives', 'to', 'new', 'fake_org_95']","['I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-ORG']"
"['emma', 'moved', 'word_56', 'fake_misc_7']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-MISC']"
"['fake_misc_99', 'fake_per_31', 'fake_org_69', 'rome']","['B-MISC', 'B-PER', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['alice', 'fake_loc_74', 'fake_per_100', 'fake_prod_65']","['B-PER', 'B-LOC', 'B-PER', 'B-PROD']"
"['fake_misc_90', 'travels', 'around', 'rome']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'word_54', 'in', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'lives', 'around', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_16', 'word_59', 'near', 'moscow']","['B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'works', 'fake_per_33', 'fake_misc_25']","['B-PER', 'O', 'B-PER', 'I-MISC']"
"['sarah', 'travels', 'near', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'studies', 'near', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'word_81', 'around', 'fake_org_61']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-ORG']"
"['sarah', 'studies', 'fake_date_33', 'fake_loc_16']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_misc_79', 'fake_org_19', 'from', 'berlin']","['B-MISC', 'B-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_22', 'works', 'near', 'berlin']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_61', 'lives', 'around', 'fake_misc_91', 'york']","['B-DATE', 'O', 'O', 'I-MISC', 'I-LOC']"
"['fake_misc_56', 'fake_date_85', 'near', 'fake_date_79']","['I-MISC', 'I-DATE', 'O', 'B-DATE']"
"['fake_prod_31', 'fake_per_88', 'near', 'canada']","['B-PROD', 'B-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_per_48', 'around', 'fake_org_63']","['B-PER', 'B-PER', 'O', 'I-ORG']"
"['fake_loc_18', 'studies', 'near', 'new', 'york']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_misc_42', 'fake_prod_27', 'near', 'rome']","['I-MISC', 'B-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'studies', 'around', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['jhon', 'fake_org_49', 'fake_misc_39', 'word_69']","['B-PER', 'B-ORG', 'I-MISC', 'O']"
"['linda', 'fake_date_67', 'from', 'moscow']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_5', 'fake_prod_49', 'fake_misc_13', 'berlin']","['B-PER', 'B-PROD', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_loc_64', 'fake_prod_63', 'in', 'fake_org_7']","['I-LOC', 'I-PROD', 'O', 'B-ORG']"
"['mary', 'travels', 'fake_loc_91', 'fake_prod_94']","['B-PER', 'O', 'I-LOC', 'B-PROD']"
"['bob', 'fake_prod_4', 'fake_prod_95', 'word_55']","['B-PER', 'B-PROD', 'I-PROD', 'O']"
"['fake_loc_55', 'travels', 'fake_date_75', 'word_47']","['B-LOC', 'O', 'B-DATE', 'O']"
"['fake_per_99', 'fake_prod_35', 'in', 'fake_prod_50']","['I-PER', 'I-PROD', 'O', 'B-PROD']"
"['charlie', 'works', 'around', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_22', 'fake_per_11', 'near', 'fake_per_44']","['I-DATE', 'B-PER', 'O', 'B-PER']"
"['fake_per_45', 'travels', 'around', 'word_63', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-LOC']"
"['fake_org_78', 'fake_misc_99', 'from', 'word_28']","['I-ORG', 'B-MISC', 'O', 'O']"
"['emma', 'works', 'to', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'studies', 'in', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_22', 'moved', 'in', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_42', 'lives', 'fake_prod_44', 'new', 'fake_date_97']","['I-MISC', 'O', 'B-PROD', 'B-LOC', 'I-DATE']"
"['fake_misc_23', 'studies', 'around', 'madrid']","['B-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_59', 'fake_misc_13', 'fake_per_8', 'tokyo']","['B-PER', 'B-MISC', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['jhon', 'moved', 'to', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['word_49', 'fake_prod_30', 'near', 'london']","['O', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_per_79', 'fake_prod_20', 'fake_prod_55']","['B-PER', 'I-PER', 'B-PROD', 'B-PROD']"
"['michael', 'moved', 'fake_org_100', 'canada']","['B-PER', 'O', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['fake_date_29', 'fake_org_54', 'to', 'word_56']","['B-DATE', 'I-ORG', 'O', 'O']"
"['fake_per_39', 'fake_org_9', 'fake_org_81', 'rome']","['B-PER', 'B-ORG', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_prod_63', 'fake_per_14', 'moscow']","['B-PER', 'I-PROD', 'I-PER', 'B-LOC']"
"['sarah', 'studies', 'to', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'was', 'born', 'around', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['michael', 'travels', 'around', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'fake_org_18', 'around', 'tokyo']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'studies', 'fake_loc_27', 'london']","['B-PER', 'O', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_per_49', 'lives', 'in', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_58', 'fake_per_44', 'to', 'london']","['I-LOC', 'I-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_85', 'fake_misc_89', 'around', 'rome']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'lives', 'in', 'fake_per_29']","['B-PER', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['charlie', 'studies', 'in', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_11', 'was', 'born', 'word_75', 'beijing']","['B-PROD', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_15', 'travels', 'in', 'fake_prod_45']","['B-MISC', 'O', 'O', 'B-PROD']"
"['word_86', 'lives', 'to', 'fake_misc_96']","['O', 'O', 'O', 'B-MISC']"
"['bob', 'studies', 'fake_date_65', 'beijing']","['B-PER', 'O', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_per_18', 'fake_prod_48', 'fake_misc_3', 'fake_prod_48']","['B-PER', 'I-PROD', 'I-MISC', 'B-PROD']"
"['linda', 'fake_misc_70', 'near', 'fake_org_18']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'I-ORG']"
"['fake_org_63', 'fake_per_69', 'in', 'moscow']","['I-ORG', 'B-PER', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_21', 'fake_misc_15', 'fake_per_71', 'fake_prod_67', 'fake_date_4']","['I-PROD', 'I-MISC', 'I-PER', 'I-PROD', 'I-DATE']"
"['fake_org_99', 'was', 'born', 'from', 'tokyo']","['B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_3', 'word_64', 'to', 'canada']","['I-MISC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_loc_75', 'moved', 'in', 'rome']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['bob', 'fake_prod_14', 'to', 'london']","['B-PER', 'I-PROD', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_14', 'moved', 'fake_date_48', 'fake_per_66']","['I-PER', 'O', 'B-DATE', 'I-PER']"
"['fake_date_82', 'fake_per_34', 'to', 'new', 'york']","['I-DATE', 'B-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['fake_prod_49', 'fake_misc_79', 'near', 'fake_loc_31']","['I-PROD', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_46', 'lives', 'to', 'canada']","['B-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_org_51', 'near', 'fake_prod_46']","['B-PER', 'B-ORG', 'O', 'I-PROD']"
"['jhon', 'works', 'around', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'fake_misc_87', 'fake_org_17', 'beijing']","['B-PER', 'I-MISC', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['michael', 'works', 'fake_prod_48', 'rome']","['B-PER', 'O', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_loc_100', 'fake_org_58', 'word_3', 'fake_prod_38', 'york']","['B-LOC', 'B-ORG', 'O', 'B-PROD', 'I-LOC']"
"['alice', 'fake_org_98', 'to', 'canada']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['jhon', 'travels', 'around', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['charlie', 'fake_org_62', 'to', 'rome']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_misc_92', 'moved', 'fake_per_96', 'tokyo']","['I-MISC', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_org_47', 'fake_per_93', 'fake_prod_64']","['B-PER', 'B-ORG', 'I-PER', 'B-PROD']"
"['bob', 'fake_org_78', 'from', 'moscow']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'fake_misc_5', 'to', 'moscow']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_68', 'fake_loc_74', 'fake_date_59', 'new', 'york']","['I-ORG', 'B-LOC', 'B-DATE', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['jhon', 'studies', 'from', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_80', 'fake_misc_89', 'word_71', 'fake_loc_97']","['B-PER', 'I-MISC', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'fake_loc_59', 'fake_org_91', 'fake_date_68']","['B-PER', 'I-LOC', 'B-ORG', 'B-DATE']"
"['michael', 'moved', 'fake_org_93', 'paris']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_loc_12', 'fake_date_86', 'fake_prod_69']","['B-PER', 'B-LOC', 'B-DATE', 'I-PROD']"
"['sarah', 'studies', 'from', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_loc_30', 'around', 'fake_org_29']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'I-ORG']"
"['jhon', 'fake_loc_90', 'around', 'fake_loc_4']","['B-PER', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_21', 'lives', 'in', 'fake_prod_46', 'york']","['B-DATE', 'O', 'O', 'B-PROD', 'I-LOC']"
"['david', 'fake_per_63', 'around', 'fake_per_62']","['B-PER', 'I-PER', 'O', 'I-PER']"
"['fake_prod_72', 'fake_org_63', 'in', 'fake_date_69']","['I-PROD', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE']"
"['emma', 'lives', 'in', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_7', 'fake_org_12', 'near', 'tokyo']","['B-PROD', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC']"
"['word_19', 'studies', 'fake_per_29', 'fake_org_34', 'fake_misc_25']","['O', 'O', 'I-PER', 'B-ORG', 'I-MISC']"
"['david', 'lives', 'to', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_date_11', 'fake_misc_18', 'in', 'fake_misc_67']","['I-DATE', 'B-MISC', 'O', 'B-MISC']"
"['fake_loc_73', 'word_13', 'near', 'madrid']","['B-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['david', 'works', 'from', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_prod_72', 'around', 'fake_date_98']","['B-PER', 'B-PROD', 'O', 'B-DATE']"
"['fake_prod_24', 'works', 'to', 'fake_date_33']","['I-PROD', 'O', 'O', 'I-DATE']"
"['jhon', 'fake_prod_41', 'fake_org_68', 'fake_org_51']","['B-PER', 'B-PROD', 'B-ORG', 'I-ORG']"
"['fake_prod_29', 'works', 'to', 'moscow']","['I-PROD', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_39', 'fake_prod_89', 'fake_misc_11', 'beijing']","['I-ORG', 'I-PROD', 'B-MISC', 'B-LOC']"
"['mary', 'fake_per_82', 'fake_org_57', 'paris']","['B-PER', 'B-PER', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['bob', 'studies', 'in', 'fake_loc_34']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['emma', 'moved', 'fake_prod_43', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_per_67', 'fake_per_79', 'fake_misc_18', 'tokyo']","['B-PER', 'I-PER', 'I-MISC', 'B-LOC']"
"['fake_date_33', 'studies', 'around', 'fake_per_4']","['I-DATE', 'O', 'O', 'B-PER']"
"['mary', 'works', 'to', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['mary', 'studies', 'fake_date_2', 'london']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['fake_date_14', 'fake_prod_54', 'fake_loc_96', 'fake_misc_74']","['I-DATE', 'I-PROD', 'I-LOC', 'I-MISC']"
"['michael', 'was', 'born', 'from', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['linda', 'moved', 'word_77', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_22', 'lives', 'from', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_79', 'lives', 'in', 'tokyo']","['I-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['michael', 'travels', 'fake_per_2', 'word_36']","['B-PER', 'O', 'I-PER', 'O']"
"['charlie', 'studies', 'from', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_prod_31', 'works', 'to', 'fake_date_96']","['I-PROD', 'O', 'O', 'I-DATE']"
"['fake_date_55', 'fake_prod_43', 'in', 'fake_date_92']","['I-DATE', 'B-PROD', 'O', 'B-DATE']"
"['fake_misc_53', 'fake_org_59', 'fake_date_50', 'madrid']","['B-MISC', 'I-ORG', 'B-DATE', 'B-LOC']"
"['emma', 'moved', 'fake_date_76', 'fake_prod_3']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-PROD']"
"['word_98', 'fake_org_20', 'fake_prod_28', 'moscow']","['O', 'I-ORG', 'B-PROD', 'B-LOC']"
"['alice', 'was', 'born', 'around', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_date_28', 'near', 'fake_date_11']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-DATE']"
"['david', 'fake_loc_1', 'fake_org_15', 'paris']","['B-PER', 'B-LOC', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['emma', 'was', 'born', 'in', 'fake_org_74']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG']"
"['sarah', 'studies', 'around', 'tokyo']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['alice', 'lives', 'near', 'rome']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'was', 'born', 'near', 'fake_per_88']","['B-PER', 'O', 'O', 'O', 'I-PER']"
"['alice', 'fake_org_76', 'near', 'fake_misc_93']","['B-PER', 'I-ORG', 'O', 'B-MISC']"
"['alice', 'moved', 'fake_org_75', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'B-ORG', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['bob', 'fake_date_46', 'to', 'fake_prod_62']","['B-PER', 'B-DATE', 'O', 'B-PROD']"
"['sarah', 'fake_date_88', 'to', 'fake_loc_92']","['B-PER', 'I-DATE', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_12', 'word_94', 'near', 'moscow']","['I-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_org_97', 'travels', 'around', 'madrid']","['I-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['fake_per_17', 'fake_misc_57', 'fake_org_11', 'london']","['I-PER', 'B-MISC', 'I-ORG', 'B-LOC']"
"['sarah', 'fake_misc_92', 'fake_date_24', 'fake_prod_63']","['B-PER', 'I-MISC', 'B-DATE', 'B-PROD']"
"['charlie', 'travels', 'near', 'word_68']","['B-PER', 'O', 'O', 'O']"
"['fake_loc_89', 'moved', 'near', 'madrid']","['I-LOC', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['linda', 'fake_org_44', 'fake_per_97', 'word_25', 'fake_misc_42']","['B-PER', 'I-ORG', 'I-PER', 'O', 'B-MISC']"
"['word_87', 'travels', 'in', 'fake_prod_45']","['O', 'O', 'O', 'I-PROD']"
"['bob', 'fake_prod_29', 'fake_loc_20', 'tokyo']","['B-PER', 'I-PROD', 'B-LOC', 'B-LOC']"
"['fake_org_54', 'fake_per_10', 'fake_loc_31', 'fake_per_33']","['I-ORG', 'I-PER', 'B-LOC', 'I-PER']"
"['sarah', 'fake_per_1', 'fake_prod_56', 'paris']","['B-PER', 'B-PER', 'I-PROD', 'B-LOC']"
"['fake_prod_2', 'was', 'born', 'near', 'fake_org_21']","['I-PROD', 'O', 'O', 'O', 'I-ORG']"
"['sarah', 'fake_per_46', 'fake_org_2', 'madrid']","['B-PER', 'I-PER', 'B-ORG', 'B-LOC']"
"['emma', 'moved', 'around', 'paris']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'works', 'in', 'new', 'york']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC']"
"['sarah', 'moved', 'in', 'canada']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['charlie', 'travels', 'fake_loc_22', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'I-LOC', 'B-LOC']"
"['charlie', 'word_29', 'fake_date_87', 'paris']","['B-PER', 'O', 'I-DATE', 'B-LOC']"
"['linda', 'travels', 'to', 'moscow']","['B-PER', 'O', 'O', 'B-LOC']"
"['sarah', 'lives', 'fake_per_36', 'madrid']","['B-PER', 'O', 'B-PER', 'B-LOC']"
"['jhon', 'fake_prod_42', 'near', 'fake_date_31']","['B-PER', 'B-PROD', 'O', 'I-DATE']"
"['mary', 'works', 'fake_misc_67', 'berlin']","['B-PER', 'O', 'I-MISC', 'B-LOC']"
